今年食邊隻奶黃月好?

兩個半島奶皇月既始創人都走左
葉潤發之前去月高陞
葉永華今年去皇玥
上年有無人食過月高陞?
唔知買邊個好

pish

今年唔買啦 放耐左會出油 同埋都開始食厭

上年得冰皮
比我揀寧願食奶黃

咩都唔食

五人月餅

想知

神人